【逃犯條例】郭文貴越洋通話 鼓動梁頌恆快行動

「香港民族陣線」召集人梁頌恆積極參與反修例示威，近日網上流傳一段影片，被內地通緝的中國富豪郭文貴與梁頌恆進行視象對話（見圖），背景為金鐘夏愨道馬路，相信是早前示威者堵路時所拍。郭文貴在片中指，今次反修例的人很多，「如果今次人氣散掉，香港再回來的可能性沒有了，（因此）千萬要快（行動）」，又說全世界都關注事件，他「保證」美國政府將會有一系列行動。

保證金錢支援 「美國這邊交給我」

郭文貴多次強調，港人反修例行動一定要快，否則就會徹底失敗，並向梁稱「我會永遠支持你！」梁頌恆答道：「明白明白，謝謝你郭先生，美國那邊就靠你聯絡了。」郭文貴即叫梁「放心」，「我保證兩件事：一，需要多少錢，我繼續保證；二，美國這邊交給我，全力以赴……剛剛接觸了幾個美國最上層的（官員），接下來下一周他們都有聲明、公告」，又指美國駐港總領事館會保障梁頌恆安全。

梁頌恆接受《星島日報》查詢時承認，曾與郭文貴進行視象對話，但忘記是哪一天在金鐘現場有媒體找他做對話，「我都唔知點解搵我拍，我嗰日做咗幾個外媒（訪問）……現場無乜人，又搵到我就拍了。」

巴治奧JM9

梁頌恆做乜咁on9 , 連對方乜水都唔知就接受對話 , 真係想上位想到傻左 ?

比人睇外國勢力入侵就影響在「整場運動既目的」

我地大家資源本身都係自資, 而且唔係外國勢力入侵先發起呢場運動

係本身大家都知條「法例有問題」。

宜家咁講, 會令到大家年青人「原來就係收人控制,先做呢件事」...!!!!!

咁揚出去, 「外國會點睇香港人」???